讓#StandWithHK全世界遍地開花！

Stand With Hong Kong

上回提要，整左個Facebook Camera App 玩下
聽左唔少巴打意見，今次面向國際，直接用了Stand With Hong Kong

無論係香港人定外國人 真係支持香港的話
自拍一張 Hastag #StandWithHK upload上Twitter / Facebook/ Instagram /Reddit

我地要全世界遍地開花！
因為去到呢個階段，已經無得再輸。

當網上越多人用#StandWithHK 外國網民就會越關注，隨時比出文章更有用。
因為你影得Upload上社交媒體，代表大家已經係同一陣線。
呢個方法比傳統文宣更簡單直接。請各大文宣組請開始行動
----------------------------------------------------
用法：
Click下面網址/QR CODE/禁專頁入面的"使用應用程式"開相機，之後相機只要對準任何人臉 就會自動上Gear同『Stand With Hong Kong』字眼。
（如果開唔到，記得要更新Facebook）
......
AR網址:

QR CODE:

----------------------------------------------------
Share時記得加上 #StandWithHK
----------------------------------------------------
如果有任何意見/想分享下自已成果可以係下面留言，大家一齊討論下。
.
#StandWithHK
#與香港同行

最後附上J圖一張

push

推一推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

高招

推呀

Push

條假波女咩名

邵岱兒
你自已鐘意自已整StandWithHK 丁圖都得

推 呢個方法唔錯

琴日玩福建獨立玩得好開心
推

福建獨立暫時Del左
遲下再整隻純玩膠

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但[url]永不分化！不割蓆！不篤灰！[/url]
It is now or never

再附上J圖2張

再出J圖

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

貓B good job

推

大家可以自已Post
同埋個特效係Support拍片架 大家拍片一樣用得

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Push 文宣

Push 要好多人一齊用

Gchi

stand with Hong Kong

721 811

讓#StandWithHK全世界遍地開花！
文宣反攻機會 呢招未有人用過 大家試下Plz
#StandWithHK #721 #811

讓#StandWithHK全世界遍地開花！
文宣反攻機會 呢招未有人用過 團結的證明來了
#StandWithHK #721 #811

#StandWithHK

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

PUSH

大家都要POST上IG FB響應

屌好正

係 重點係Facebook同 IG

想問下巴打，點樣可以套用係其他相？
我整極都整唔到

轉後鏡頭

準確度100分

Dab

公義香港 時代革新

Push 靠大家一齊hastag

大家一齊tag

推推推

大家一齊stand with hk

讓#StandWithHK全世界遍地開花！
我地目標係全世界 文宣反攻機會 呢招未有人用過
#StandWithHK #721 #811

有冇人可以將香港警察改為八九六四送番去大陸?

睇呢張睇到好撚嬲
見到啲大陸星不停repost真係火都黎
下面呢張先係屬於香港人！！

more, this girl

邵岱兒
一齊整多D

推！

大家一齊推

正

終於有QR CODE！！！
好想幫你地推爆

而家係打輿論戰既時候！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋

QR Code

文宣組靠你地

文宣

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

Stand with HK

呢個文宣好得呀
好搞笑

up

多謝支持

推一椎

Stand with Hong Kong

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

你地點對得住攬炒巴，同推哂所有post

pakho

唯唯先係重點

椎

😡😡😡

NOW OR NEVER

817紅土遊行

818百萬大遊行

P